（認真）可唔可以告支聯辦副主任藏有攻擊性武器？

雖然話一國兩制，但大陸人公然係香港藏械喎，唔係諗住放生下話

推比法律jj研究

如果佢而家斷正藏械都告唔入，即係代表市民都可以合法藏械

推出國際先

唔好同我講佢係官所以可以放生，就算特首犯法都要坐監

呢件事唔該跟進到底

仲有唔該唔好比葉虎走佬

推上國際之餘，同時都要迫班狗起訴

重點係有冇片見到事發經過，如果唔係佢到時可以質疑你係咪打爛咗佢玻璃之後賊贓嫁禍

總之如果呢單野唔秉公辦理，代表香港已經再無司法

告就一定唔入，你點證明車上既「違禁品」係屬於佢既？又唔係現場拉到

直播，記者都係證人

地方官點告京官

所以一定要現場拉到人先算

的確無咁既先例，但香港自稱司法獨立

聽到中聯辦個朵 香港政府尻都縮啦

除非老共想平息呢件事拎條友出黎祭旗

Push

［利申發夢］應該無影到...
時序係見到車後座有滕條，爆左玻璃
有記者埋左去
記者走左
隔左一段時間先開車尾箱見到有咁多非法武器

吿唔告得入另一回事，但我驚佢地起訴都唔敢

係咪香港人？個英文名唔似匪語拼音

記者中途走左咁得意

其他台記者呢

查清楚先，會唔會揸架咁mk嘅車

聽個名就知啦

但上面電費單個名同頂帽

而且唔通揸架靚車連武器咩

運